公務員secrets又有料爆

社會新聞

撰文：鄭秋玲
2020-05-30 22:48
最後更新日期：2020-05-30 23:22
今日（30日）網上瘋傳片段，指有懲教人員本月中在職員休息室「聚賭飲酒」，片段中連同掌鏡者至少四人。片段所見，檯上有啤酒及骰盅，有人穿著懲教制服，用滅火筒玩樂，室內瀰漫該氣體。

消息指，懲教署署長胡英明已看過有關片段，大為震怒，即下令徹查。懲教署回覆查詢表示，署方較早時在社交平台發現有關片段後，已即時對事件展開調查，如發現懲教人員作出不當行為，定必嚴肅跟進。

hk01

全盛時期既署長可以震怒幾多次

香港紀律部隊

其實好多紀律部隊都垃圾
一放break就打牌玩啤牌賭錢

係時候要清算懲教狗 打手足打到咁開心 呢班仆街等比天收

就嚟震怒到爆血管喇

ching呢排出公務員post都好密吓喎
次次都係齋推0內容

csd 最爛賭 仲衰過狗

番島班仆街 可以一程船輸成個月糧

利申聽屋企人講

唔叫埋佢所以震怒?

咁公道講
放break 點玩關你撚事
你放工叫雞開p 又要擺上來審

Push

玩係冇問題，但有人著住制服係休息室到玩，仲要拍埋片上網，咁就好有問題 請記住，佢地係有紀律部隊呢個身份係到

柳記同狗都係最撚無紀律

紀律部隊有無正常人？

最震怒就係冇預埋佢呀嘛！

明架喇

枝滅火筒唔係比你咁樣用

戇鳩仔

紀律部隊放工後最鐘意成班一齊去叫雞賭錢飲酒

紀律部隊冇紀律是常識吧

咪又係訓斥了事

柳記同黑狗一樣，都係咁黑

訓斥下就算啦

我估睇人既姐？

黃賭咪同做地盤冇分別，不過紀律部隊可能三瓣齊晒

做紀律部隊邊有得獨善其身

十個九個仆街

紀律部隊全部都係狗 冇做咩特別定唔知咩警察嘅救護同消防另計

嚴肅跟進邊個25放片上網

唔埋堆一齊賭咪杯鳩你囉

係真
識幾個柳記
日日放工都賭錢

成日話陪人坐監好悶

柳記一向仆街 不過平時係恰d 犯，同埋閂埋門做冇人知

周潤發 梁朝偉都做埋比你睇

年年請唔到人 咪拍套再戰明天洗下個招牌囉

有耐性的 總會行出來～～

你會唔會係辦公時間內係公司叫雞

香港做得公務員既都係出面市場撈唔掂先入去撈 有得唔垃圾咩

是

震怒 因為比人影到

高層嘅職責就係拎來震惱

番工賭錢爛賭

輸錢就打犯出氣

仆街懲教狗 仲要勁撚多藍屍

仲有沙灘班救生員, 仲恐怖

署長對於有局冇預佢大為震怒

樓主應該lunch time 會去叫雞

震過震蛋